拍拖拍到冇地方去點搞

拍左兩三年拖，好多地方都去哂了
依家要出街真係頭都大埋
唔知各位巴絲拍拖拍到呢個點可以有咩做

遊丁丁河

一齊上興趣班

開房啦，試過九龍塘未呀？

兩個人一齊鳩hea鳩行都好開心架啦

九龍塘好多

認真呀
開房個啲不了

去過可以再去
係屋企打下機睇下戲
Hea一日

去書店去cafe摺一日有無試過

但係條女又懶
鳩行只肯去住個度附近
搞到行來行去都係個啲

淨係食嘢，都大把地方去
最緊要有錢

去迪欣湖玩船仔囉
博物館蠟像館
搵唔同嘅好景點影相
學下點樣影得女朋友靚
佢都夠開心一日
佢開心咪自然你都開心埋囉

去就去過，不過Hea唔到咁耐

最唔鐘意係住嘅附近行 覺得好似浪費咗個妝浪費咗套衫

你係出家人？

屌西都唔想

條女好快會走

屋企玩

book棒球場 玩
打golf
游水
沙灘
哇 太多喇

網球場
上面打錯

釣墨魚仔
流浮山勁多野行+食海鮮